外藉youtuber幫手開直播做元朗721文宣回憶，點解無人睇？

各位鍵盤戰士幫Chilli Lucas - 智利仔手twitter

鍵盤戰都要幫手

點幫？？

Like, subscribe and share

up

reply the Top chat for some of the listeners' questions, some ppl don't know what happened
Like, subscribe and share

push

鍵盤戰士出動啊

好鍾意喺街睇佢個channel, 直接4合1左慳啲數據

推多啲外國人了解！
而家人地為香港付出！

無出街嘅都可以用鍵盤開戰
唔好食花生，幫手做文宣！

智利仔

睇完佢
like subscribe share

文宣要人

721 定921??

推